公司春茗有幾分鐘表演 唱咩歌好

如題 唱咩歌好

小你丫爸

風繼續吹～

消化不良

老細我撇先

女神

Pen Apple Pen

唔錯 有無歌詞俾我熟讀下

農夫

日出而作

作詞：C君, 6永

返工放工 幾點至夠鐘
SICK LEAVE要點用 開會有乜用
打卡打卡打記得打卡
日出而作 搏一搏 我架單車都變麾托

睡眼惺忪9點鐘 記得起身返工
9個鐘9個鐘每日返9個鐘
個個都要返工 返工先唔使窮 證明你有用
份糧月中已經唔夠用
第1個鐘輕輕鬆鬆 等第2個鐘
第2個鐘去SITE VISIT 順便去埋GAME ZONE
第3個鐘打電話 打成個鐘至接通
之後o個4個鐘勁多野做o係公司四圍中
入廁所沖吓沖吓 又釣魚中吓中吓
拿杯咖啡沖吓沖吓 沖吓沖吓沖吓沖吓
咁又衝到最尾o個個鐘
個個睇住個鐘 個個等放工
放工去玩又驚第二朝早起又驚糧尾
返工係一個得閒死唔得閒病o既遊戲
你老闆唔鍾意你 你唔鍾意份工
鬼叫你鍾意份人工 咁就冇野需要理

返工放工 幾點至夠鐘
SICK LEAVE要點用 開會有乜用
打卡打卡打記得打卡
打卡最型 打極唔停 打少一成會雙目失明

大部份o既老細會低估員工o既能力
大部份o既員工會低估老細o既智力
大部份o既老細會挑戰員工o既耐力
大部份o既員工會問同事拿零食

番工放工 幾點至夠鐘
SICK LEAVE要點用 開會有乜用
打卡打卡打記得打卡
日搏夜搏先發覺 最鐘意讀書返學
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

永遠就o黎遲到 班地鐵一定趕唔到
好彩第一個返到 老細又睇我唔到
成個朝頭早已經有鬼咁多野做
臨放工終於做到趴o係度
有人冇o野忙又要扮忙
女同事化完妝又要補妝
係pantry入面o既pantry黨扮開會同一個
PROJECT講完又講
掃把話唔夠數 出o黎捉人去跑數
跑極都係唔夠數 份人工又唔巖數
最唔抵飲完酒晚起唔到身返唔到工
詐病請病假 又要付出代價
好彩呀邊個有醫生紙明碼實價 仲要做緊特價
請夠四日都唔怕
費時返到公司 好似隻死屍
放工去開P 點知要OT
打卡打卡記得打卡
唔係O左T有邊個知

返工放工 幾點至夠鐘
SICK LEAVE要點用 開會有乜用
打卡打卡打記得打卡
(喂 今晚我要早走呀 可唔可以幫嚇我手呀)

番工放工 幾點至夠鐘
SICK LEAVE要點用 開會有乜用
打卡打卡打記得打卡
(尋晚我都冇走 點打卡嗜)

Keyboard：陳展毅 AKA DJ 毅
Composed：DJ Galaxy

千夫的愛

黎明係你閪窿度

大懶堂
陷家拎

李榮浩 -《模特》
「趁著 你會喜怒 我會哀樂 唱幾分鐘情歌
沒甚麼 至少證明我們還活著」

邊一個發明了返工

西西弗斯之歌

明年今日